有冇人可以教我增磅

如題
認真問 平時有做運動 但想重5kg
現在47kg 165高

成日比人話我做咩好似營養不良咁

食多啲野囉 唔好做運動 坐多啲

lm 食好多但都增唔到重

咁輕可以抱起嚟屌，幾好

少吃多餐 一定要食早餐

做運動for 減壓

靜態啲啦 其實聽歌睇書都減到 上連登都得

食多d有營養既野，三餐定時先，唔得再少食多餐
運動keep住做啦

啱你睇，全部睇哂佢
Follow